達哥對於油塘墮樓有暗示

新一篇文章有江湖人士，90度，日本人，山頂影，你地自己ff一下

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

何只，其實達哥識預言
大家記唔記得佢以前好鐘意講「轟牙」
真兄弟會明

cc台又風水post？